(今日新聞檔案)原來2003年都有市民包圍立法會，建制派黃宜宏仲申中指屌市民

唔通新聞部？？？？？

六叔未死，tvb係軟性反共，距本人都係反共唔會做上大陸做生意

一陣睇多次先